Ming狗fb就跌破30萬 大家快入去賀佢

1日由38萬跌到30萬
大j就升

抵死

快入去賀佢重返2字頭
回春

大家順手like埋大J

大J youtube爭十幾萬就過百萬followers

最新目標
要大j超越佢

]

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

撚樣ming個yt數字好似無郁過咁

係點解FB跌得咁勁但YT可以冇事

同大家update下最新數字 17/11/2019 19:56:59
Facebook 跌 -22% (-86196 Fans), 仲有成 298155 人未 unfollow!
YouTube 跌 -15% (-74000 Fans), 仲有成 424000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -15% (-30066 Fans), 仲有成 165344 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 61887 facebook fans??
>>>>>>快D要大j超越佢

唔好比佢停！

YT都跌咗15%

邊叫冇事

見佢仲有四十幾萬佢本身有幾多？

自己睇#10

跌破廿萬再講

需要時間
同埋你有冇出力先

好似49萬左右

如果有黑材料就更可觀

有post話佢好淫亂食過hunny

唔該加埋大J youtube

仲有大J youtube, 就黎過百萬

停一停
出面Poly urgent好多
呢件垃圾之後再清算

我知
有記者就死
兄弟被困campus
會不推文
大家都係

如果有閃卡就更好
但係hunny 係同路人

成件短撚樣 又唔到喉又唔到肺
沖涼都嫌晒水不了

快撚的死啦 含家橙

而家出面乜撚野環境啊
仲掛住件MING托柒咩

仲like你老母臭西，救poly啊

仲好多，未夠

集中返行動post

理大封哂出口
非常危險

真心問，條友做咩架，聽都未聽過

拉

請善用不推文回覆功能

推返poly
poly死香港死

同大家update下最新數字 17/11/2019 20:15:34
Facebook 跌 -23% (-87237 Fans), 仲有成 297114 人未 unfollow!
YouTube 跌 -15% (-75000 Fans), 仲有成 423000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -16% (-30431 Fans), 仲有成 164979 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 60625 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

唔好比佢停！

救理大呀！仲ming仔！

推撚咗理大先啦屌你老母
無人想知條藍絲點

幫手拉啦醒少少啦

推返poly
Poly死香港死

咁你就不推文啦屌

有藍絲吹雞like佢fb
net loss肯定大過呢個數

上撚咗熱門啦
埋大要人油尖旺開花救人

咁要俾藍絲絨知佢捐$俾星火

救poly

唔係理，不過最緊要unlike

下 差30k就跌夠100k啦喎 唔係咩？

晏啲先

救poly手足，不推呢條垃圾